武漢同志們！係時候為國家共黨做些事情了！

留係瘟疫區米周圍走啦仆街

傳播曬比其他區點算

國家同黨會感激你地嘅貢獻